唔訓既你 依家做緊咩野？

傾下計

聽緊歌
One republic

drink

Again

why

係咁loop行緊開~

健康人生

飲埋一日
放鬆啲神經

我都需要

55

有冇聽牧童笛版

唔訓=長命百歲

yes me

有
好正

諗緊聽日去邊

你人瑞

笑屎禾

放假？

有得玩真開心

不太開心

點解?

早死就有份

咩事

身體差到死

Idk

周期性既情緒

眼訓掛可能

好耐無出現了

忙於考古

let it go

我正式宣布
威士忌世界第一

hi

屌 以前有排成日loop

溫書未

眯緊

有無人已經開緊冷氣

溫咩

Everyday

Cre

好好戀愛

加油 個cre app有無用

開左成個月啦

我都要溫了

冇用咩嚟

3號考

Ok

屌

Next yr

???

屌 好撚柒攰
琴晚露營有對狗男女扑野嘈撚左成晚
訓都無得訓

結婚未

問下join唔join得

唔見左屋企鎖匙

女都冇喎

好悶

阻人扑嘢會俾人燒春袋

溝女去

下唔好搞咁多野啦

返唔到屋企???

佢阻我訓教呀

我願意一世唔媾女
換返串屋企鎖匙返黎

嘈醒老母

聽住先

岩岩想去太安樓 但太夜老母催無得去

你播恐怖熱線嚇鳩佢地呀嘛

俾女溝

join左咪唔係阻人

你住邊

我仲未去過太安樓

屯門

我敢講依度最細膽係我

好多好野吃

想食芋圓

so遠

有無人食過祖樂比
D炸雞好高質?

日頭過去

佢地可以炸到好多汁到嫩滑

今日入埋石澳 返出黎班同學話去食宵
其實想去的

喊

一次咁多
薯蓉好好不過好細
薯條都好正
不過雞柳肉質好假
其他frd話飯意粉炸雞屌打KFC

Y

做咩喊

去過幾次

想試

why ar

嫩滑

好撚正

麻麻食薯蓉
價錢好似都4x up